大學=歐聯 asso hd =歐霸

有冇人同意？

同咩意 事實

咁似d撚樣考之前串柒柒入硬HKU

Hku=皇馬

岩啊
我諗樓主一定係 係u讀得太廢降左格讀asso hd

咁阿仙奴係quit u入asso?

玩唔掂jupas唔夠分姐
咪入asso搏升u

我曼準備升大學

我朋友話
Asso Hd = 麻瓜 (我 )
Asso Hd 入U = 混血
大學 = 純種

頂盡阿積士

3大=歐聯 其他u=歐霸

asso hd=降班漩窩區

asso hd =亞協
其他=sunday league

英超=jupas

西甲點睇？

西甲=外國讀完中學返嚟嗰班

OU(冇sem break)=英超(冇歇冬)
UST(sem break長)=德甲(歇冬長)

贏左歐霸下季直入歐聯

OU=港超（無歇冬）

比盡學界